荃灣辦事處遭噴油 何君堯「無面見人」

何君堯議員(資料圖片)

位於荃豐中心2樓的何君堯立法會議員荃灣辦事處，被人噴漆油刑毀。中午12時左右，職員返回辦公，發現玻璃櫥窗遭人噴黑色油，何君堯的樣貌和印字也遭塗黑，於是報警。

警方到場正翻看商場閉路電視錄影調查，列刑事毀壞案處理。

據了解，辦事處運作3年，今次首次遭人破壞。